CS難讀嗎

係美國讀既話

又黎耿耿於懷？

其實唔難

數底唔好都得?